其實google啲廣告有無理過我感受

如果係公園落，我諗客源會多啲

平時啲約炮假網唔係show開日本歐美女人咩

你慣性睇乜廣告就出乜

理你感受就唔叫廣告啦

試下quit google

啊 Kelvin

咁都畀佢發現左晚晚偷偷地去睇阿婆

七友？

點解個媽媽個頭咁長

呢個真
你個名

我無睇但都彈出呢種廣告

quit google囉

你唔鍾意既 唔好睇囉 quit Google囉
Btw你成日都會見到媽媽架啦

電腦分析，樓主有80%機會鍾意老母，20%機會鍾意阿婆，唔係老母就係阿婆

每次Agoda之後嘅廣告都變晒酒店, 我都訂好晒啦

係咪因為成日「屌人老母」？

屌 原來有人同我一樣

我以為得我留意呢個問題， 頭髮幾厚都冇理由疊到咁鬼高

send畀professor powpow 尋根

您已停用 Google 的廣告個人化功能，因此這則廣告的放送並不是根據您的資料，而是根據其他因素，例如：
時段
您目前瀏覽的網站
您的概略位置 (例如所在國家/地區或城市)

唔關我事
係連登仔睇慣
個個post 都地方媽媽點算

阿kelvin你唔鍾意就close咗個apps佢唔好上連登！

待我温柔 吻過我傷口